貝依霖 真係藍絲?

睇開佢 & 杜汶澤，佢呢啲 Post 又唔算藍喎

出兩個post扮中立姐 骨子裏中國人 612仲屌人暴徒

雞呢樣嘢...

其實呢啲on9有好多
唔係藍絲亦都唔係黃絲，只係見到人鬧佢就跟住鬧
同果啲用長輩圖搞得掂既廢老同一原理，真係蠢唔係扮

睇佢對波咪算lor

佢真係蠢唔係扮架

做人最緊要知道自己定位
貝依霖你係做開雞既咪安安份份做隻雞囉
幫d大陸男人吹牙籤比佢地砌下然後收錢
我地理撚得你
忽然正義閪上身做乜柒

我覺得係真蠢嘅正義閪 冇咩事我出去睇波先

612 無鬧暴徒喎， 係鬧圍警總整污糟地方

蠢閪 完